Brandztory
Brandztory bergerak dibidang Jasa Digital Marketing, Branding, Social Media, Design Grafis, Pembuatan Website, Foto Video Produk Jasa
The Ayoma, Domadona dan The Front Room adalah client dari Brandztory.

pembuatan Website Brandztory, The Ayoma, Domadona dan The Front Room menggunakan:
- Framework Laravel 6
- Bootstrap
- HTML
- CSS
- JS
- Ajax
- JSON
- jQuery
